藥股玩完下個板塊係咩？

今日收市入啲牛過夜好似穩陣

快d炒返一帶一路

藥股

486 俄女

蒙牛酸奶

飲十字牌啦

樓豬呢排開咁多廢po

要乳🐂，有冇試過？試咗返唔到轉頭

因為🐷錢，輸到傻

姐姐我要飲奶奶

出去call ，本人只能提供肥仔波(期間限定）。

玩完咩, 完全唔覺

石藥 +0.93%
中生製藥 +1.8%

我不嬲都唔當國藥係藥股, 而係零售股, 因為佢咩研發都無, 淨係做藥物分銷

馬化雲 重生於這個地方 稱呼叫神燈